工人涉6.26警總水刮襲警兼暴動 控方開審前欲擴犯案範圍 官拒：我要準確性，毫無合理疑點呀！

去年 6 月 26 日大批反送中示威者包圍警察總部，當日有便衣警員聲稱欲往警總上班時，遭多名示威者追打，一度手持水刮與示威者對峙，最終由同袍打開捲閘救走。有地盤工被指有份毆打該名便衣警，被控襲擊傷人及暴動等罪，案件今在區域法院開審。控方開案前申請修改暴動範圍，稱要令控罪有更多彈性，惟被法官郭啟安批評「我唔係要彈性，我要準確性呀，毫無合理疑點呀！」控方最終撤回修訂。

DoJ不如修改暴動範圍係全地球

成班律政狗係咪唔記得咗without reasonable doubt

搞清楚，法官判決係公平，唔係黃

唔覺得黃
覺得佢專業中立
根本你用水刮呢啲點樣襲警
你要有證據證人動機

doj班賤畜

湯杜案根本連檢控基礎都好弱

Agree

唔係黃
係法治精神

法治呀

郭啟安?

唔係黃

D控方次次都比人鬧完，下次都係咁厚面皮既

黃乜野 呢d叫公平公正 係做法官基本操守

沒錯
唔係黃
係要正常判斷
係要停止司法迫害 明唔明？

控方開案前申請修改暴動範圍，稱要令控罪有更多彈性。
痴線
擺明想屈

彈性? 即係任佢鳩up?

藍屍肯定又批鬥

係對法治嘅專業，唔係叫黃

别亂講 秉持公正 依法辦事 是應有之義

大人叫郭啟安呀

正常判法姐

無錯
人哋只係唔紅姐
唔可以當紅官係正常

控方大律師吳美華續稱，當日附近有性質及規模相近的暴動，認為與該地方的暴動行為相關，並指受襲警員當日沿警總外圍往軍器廠街西翼時，已有人掟雜物，「一路行，一路被人打」；郭官再問「點可能要佢（被告）為西翼嘅非法行為負責呢？佢冇可能參與佢唔知悉嘅事，佢又冇Ｘ光眼，點知後面後生咩事呢？」郭官向吳稱「如果你唔明嘅話，可以睇返我（上一宗暴動審訊）份判詞。」

我唔要彈性呀，我要準確性呀

onL9
下次計埋全港啦

郭啟安都叫黃
明明成份判詞暗示湯杜有可能參與暴動只係證據不足焗住判無罪
Anyway湯杜單案控方一開始已經擺明唔夠料告 但律政司想試用只有「衫、Gear」個D側面證據夾硬告暴動罪嚟試吓法庭條底線

係公正，你底褲就黃

個個官唔同
杜先生做既話 2公婆坐緊了

你冷靜啲，咁唔叫黃，係證明班狗真係鳩拉冇成本炸

RTHK影到，呢隻水刮曱甴專登推跌人在先
被制服正常不過，點會係毆打

應該係beyond reasonable doubt
不過係軍政府當道既情況 點會做足野保障被告

律政狗想用呢單野試水溫
麻煩嘅在於個官真係定性左當日現場有暴動
斷正嘅人好難打

上環案例開咗頭係好事
唔係當場，已經係合理疑點證明唔到關事

宜D官真係一望就正氣
唔似蘇文隆條仆街

黃鳩乜鳩正常判決咋
過幾日咪又嚟一單紅官不合理判決

吳美華(左1)

唔係黃而係一個正常法官應該要做嘅事

呢啲先係依法審理
可惜絕大部分官都只係港共傀儡

其實香港嘅「暴動罪」本身就太闊
唔想講都要講句：
斷正個D十個有八個好大機會罪成

黃你老母

香港只有紅官同正常官

Agree，唔通個個都搬高尚情操出黎咩

水刮係狗攞住

溝埋一齊做彈性水刮呀笨

事主未甩晒身, 大家咪咁開心住

黃你老母正常跟法律又黃

屌你老母 黃你老母咩 黑同白咋
個個講事實就比你講成黃
就係你呢啲傻閪廢柴喺到派膠搞串晒

連登仔咪咁on9啦
就算藍絲狗都唔會話個官係自己人，係藍官
連登仔衝出黎話個官黃

無錯，無論法官，以至法律絕對唔可以有顏色，我地係要個公司公正ge 官，唔係要偏幫某一邊ge 官。

黃咩黃 係公正

港九新界既打劫 非禮 暴動 傷人同一時間發生 就乜都關果個人事

黃你老母 公平公正就叫黃？你個腦裝屎架？

唔係黃，係公正判刑

控罪要有彈性
都幾撚痴線

打到粒痱滋就襲警

普通法精神係刑事案件上要求毫無合理疑點，佢只係將自己學既野應用返係審案上咋
正常法官盡返自己職責分咩黃藍？
應該係個班乜春都由得DOJ 亂黎既官要自我反省因咩事審案會咁求其囉！

因為冇後果

你再咁on9就當5毛咁block

With Xi doubt就得喇 洗咩reason

彈性

法治呀，黃乜

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

呢啲叫正常 唔係黃ok？

黃你老母咩 你咁係侮辱緊個官
呢啲就真係法治精神喇
btw doj係咪short上腦 彈性檢控都講得出

係「中立」 唔係黃

呢個正係佢判辭中講，要考慮證據同疑點。疑點利益（但唔係詭辯）唔可以口惠而實不至

幾耐冇聽過呢啲論點

尊重郭啟安法官

佢哋連自己老豆老母姓乜都唔撚記得啦

法官郭啟安批評「我唔係要彈性，我要準確性呀，毫無合理疑點呀！」

調返轉黎睇都可以話佢,
而家你俾啲料唔夠我入佢罪, 彈性點入佢罪啊?
我而家係要你俾啲堅料我做到毫無合理疑點咁玩死佢啊

呢啲唔係黃係乜嘢？

黃就係光復香港公義法治，追求民主自由

法官堅守原則就己經係維護法治，為升官奶上頭果班裁判官就係搞壞香港既貪官

除此之外，梁振英買apple daily 都幾黃
邱騰華光復香港製造明顯係手足
唱廣東話歌買本土野就係搞港獨

黃乜野？擺明暗串啦

似係五毛啦，反串得咁低莊
人哋係公正用返普通法判俾佢講到咁
唔係五毛就係弱智

比人屌下又唔會少忽肉
成功左開左先例又可以砌多幾件入去

六月啱啱開始嗰陣大家未做好準備

公正呀 黃你個頭

黃你老母

咁控方真係比到既係冇得打

咪撚9up 好無
只係藍果d 官真係藍到唔合理，全部無無罪推定，根據自己偏見去判
依家呢個只係叫正常依法

制裁面前，個個變返正常

郭官真係好黃

Agger
而家好多人將「做返份內事」、「專業」同抗爭扯上關係

又將D官分顏色

黃你老母臭閪咩

黃你老味
人地係公平公正

呢期d官咁撚正直既，係咪怕撚左制裁

係公平公正 睇證據裁決 疑點利益歸於被告 寧縱勿枉